721光頭佬頭白暴傾計果段片呢？

有冇人知我講邊條片，點解黑警唔撈岀黎講？